I/A] puzzle and dragons (291) 鬼滅合作之火屬大流行

無人開

唔知佢搶黎做咩

第7rd要儲到師龍2技先好入 打快左差2cd死左

1908

火隊機械人要食1定2個殺？而家食咗一機械殺 但係成日唔夠力

3個

冇八神 有咩可以改

你用黎打咩先

魔門
講漏左SOR

唔洗帶齊抗性
火印換惡魔type打手

防毒都唔洗？

想問下水隊撞到火魔導要幾多血先頂到招重力

可以唔洗

想問加珠覺醒係夠5粒就100%天降+,然後每個覺醒加7%傷無上限,係咪咁

係

唔知你咩隊 用咩盾

水月讀海魔女
得3個心L

9砌住先
咁ge 隊員有冇可能魔廊到？

廿鳩幾秒轉珠

啱啱回鍋 有嘢請教各位
呢隊打裏列遇到水君就仆晒街
有冇巴打教路點執可以打爆水君

月讀25% 海魔35% 心L 5%1個
自己計下記得心L係加數

帶隻香奈乎

sorry打錯
係打裏修羅

新手回鍋 想問炭炭點樣砌thanks

仆你個街啲問題好似見完又見 答完又答咁
3日都係咁

想問吓雙無慘咁樣過唔過到裏裂
貫通靠隊友

炭炎水君點打好?

留返一招爆發技 等佢冇盾之後開 or儲珠等佢冇盾轉9筒+橫
應該得

既然我貿易商都冇機會跳二技 咁不如貿易商同稻姬都繼帽啦

遇木一定要打4rd
不過出撚左七星龍

你咩隊

貴野

想問下打大感謝際 固定頭尾隊長第4層
要我出技先有陪率 但係2樓就封技 sx都無用
點搞好?

貴到,豆繼爪就開到

唔好意思 邊隻係香奈乎？

抽鬼滅唔知邊隻係香奈乎
暗木果隻

已有麗同真嗣做打手
塞隻超轉雙子做雙打手定落槍騎加水橫排好

抵佢比水君打爆

咁睇嚟要課金買

sorry

其實冥低神都得
除非你隊野好多橫 否則都係帶拖rd比較穩陣

抽就要識嘅咩 山本成日搵埋啲冇人識嘅古董動漫合作 你係咪唔抽

想問下海魔女打裏修羅要幾多實血？
我見尼亞條片話要11萬四
但山本個隊11萬血左右又過到

真係唔抽

你跟尼亞定山本

我唔多橫呀
所以水君就係要頂完盾就開拖turn 爆佢幾下 ?

我都知自己白痴唔應該跟山本

d隊都係見完又見
黎黎去去係問同一隊

炭狗隊暗君一下打唔死

但香奈應該換咩位？

真，依家自動當睇唔到

水君70%
繼承30%

Ok

義勇同無慘應該點組隊？
好耐冇玩想回鍋

買兩個pack 抵 定 買一劈抵

Utube抄片 見邊隊你抄最足

有無潛覺抄下

木boss點打

屌你老母 隻路西法又封技又封覺醒 一拳打我三十幾萬 點玩？！

防換隊長 防坐 防坐 機殺 防坐 防坐

換唔換鬼龍好

呢隊唔使防埋毒？

Cls 火柱隊打裏異形輕鬆到
btw 炭仔入唔入得火柱隊

留名

乜柒都唔防 2021年喇 仲防毒

豆繼爪 商人繼帽
不過你會玩支豆？咁多帽

冇落防邪潛?

both?

其實唔會 手痕先會轉枝豆
有10粒其實都會轉火橫 然後儲4粒

都話唔防囉

咁不如轉火邪鍵

[url]

呢隊幾有趣

我諗下個禮拜開monhunt復刻, 就算拜唔強化, 都唔會有人屌

分別不大

多個sb

魔廊用炭隊要堆到要幾血以上

你得14sb 即係炭要第3層先變到身喎

分別不大 同埋我貿易商繼緊爪

炭囝最新TEMPLATE

手指粗成日轉完先見到日淨一粒 dklm

好似鬼滅勁啲

一定屌
佢將下次復刻搬左去上次
下次再冇新野死緊

憤怒龍得唔得

換寵基準:
1.入唔入到炭仔隊
2.隊長技有無血倍輕減追打夾到炭仔隊

試左2場 谷血谷到頂到孫權好似仲實際

遇到而隻係咪死緊

威嚇同埋要開彌豆子,每round要keep到9萬血

用咗黑船巴隻炭仔

終於贏

碳唔玩火橫 京應該入轉生?

正
大家唔使再問黎問去

又話用番舊隊

槍騎

第3rd我轉4火都打到10血下

大拿拿課咗兩舊水 冇理由唔用

常暗三雙子一拳秒王 自己諗

無+蛋又贏唔到魔廊有無其他關可以打

我經驗係擺貿易商第五個位冇咁易俾人換

不過都有成兩成機會俾人換

食普通297 神

我都食咗隻寧寧 為咗隻炎柱

我轉珠力不足玩唔起

講笑

嗰陣係用四機殺雙子做打手

槍騎橫排

-6過到火水木光王

500體3場試魔廊 炒車就用200體打魔門升lv
無限loop

廢老點砌

食寧寧

失業都咁有錢

雙炭定炎炭好

不如叫佢唔好再俾我抽到

玩咗一年 有6 隻 食/賣剩2 隻

有泳裝時女連 寧寧都冇用過

你講邊關

雙炭啦

尾王五下打唔死就你死

魔廊

偷埋老母信用卡

中級+888打左？
裝Pad雷達用哂d錢原地掃

今日兩場都係水王

炎炭入去俾王撚

炭炭5拳搞掂

個蝴蝶結武裝咩number

兩舊水跌都跌左啦

5101

我做乜咁睇唔開攞唐老鴨打

其實自己炭食防換唔得咩
第一層對面嗰隻變到身就有破防
道中好似得一層會坐

俾人換好難捱

我覺得雙炭防換走唔甩

好彩俾佢換咗豆

各位c兄 岩岩返黎重新玩
差一隻無慘先抽齊，應唔應該追埋佢定留石好
Now 3炎柱 1炭治1猗窩

你係咪真係43歲

麻婆又得唔得

唉 dllm好撚攰

又話用憤怒

炎柱

換啦

第五個位唔擺武？

唔知你有咩

第1次過裏修

請問你隻禰豆子係配咩武裝，太耐冇玩，已經唔認得邊把了。

煌黑龍

追打都唔駛落?

以前海魔女隊 無效隊已經係咁

一陣屈你老屎忽對新手唔友善 冇人肯答問題

想用炭過表魔門但冇豆子 有冇隊抄下

靠香內乎招技出直心過第三關
手頭上又無其他高cd 又有用既武，所以唔擺好過

鬼滅前都無
好似時光倒流咁

表魔門一出都係架咁我教人砌無傷隊教足兩日
都幾好玩

咪屈，我係弱智新手，唔係老屎忽

有咩解封覺角色先 而家係你要搵代用
唔係貼張圖你再去追角色
雖則你抽隻阿妹返黎都可以解決

呢隊

仆你個街 2021年仲問要唔要追打

發覺炎柱把武 太撚正 要入3把入隊 唔撚用火帽

0爪1帽

但丁 電王 恐山 no.5568

抽 抽埋阿妹 呢部機值得用哂d石

上面定上po好似有火天頂豆子位

你落隻阿市可能仲開心

決定繼哂3頂火帽,唔要防毒了,極致輸出

佢招3回buff一下洗甩咗諗過都係入多隻有攻擊力去咗打

已經幫手答咗好多條海魔女隊

唔係

開炭仔技會消剩一粒毒俾處女座斬殺 我試過

3把炎柱武先癲

個個po都淨係識得自私傾 圍內吹水串人就巴柒閉 有玩家想問嘢就靜過hellokitty 有啲老屎忽就肯分享自己經驗幫手 有啲老屎忽就成個廢老咁

砌雙炭好似就放棄防換隊長

我係弱智老屎忽

好好打

有冇巴打可以幫幫手 成日解決唔到貫通問題

135601725

隊隊20樓下都係稻姬

齊set個吓勁想大叫

仲未夠 要每樣3隻先得

差一隻蟲柱 但係其他都2隻 無慘1隻
停手算

大家唔好再問海魔隊點組 答到煩

全抗性示範 過到裏列裏修（火水木光）光暗難少少

武裝已經好撚平民最accessible 水加珠嗰張卡用其他加珠武嘅應該都問題不大

朋友用3 水加珠1sb 海魔女/4加珠海魔女 （4-6 防坐）

隊長防換 裝乜都得 裏列裝吸傷 裏修冇蘋果刀鳩裝都冇問題

水時兩防坐以上/寧寧代用（自己諗點樣補2sb) 裝備最好長CD防跳

槍騎防跌廢/全防坐 最好裝加buff裝/鳩裝都ok

藍奧防跌毒+2 防坐 裝備防吸/防吸屬

海魔女4防坐1惡殺/全防坐 裝海輪卡/求撚奇

呢度我最撚窮想砌都應該跟到 係打得慢啲 希望大家唔使跟我 玩得開心啲

咁低攻 收返埋啦

好似落多隻無慘仲好

課左10pack唔齊set都想大叫

得閒幫打新手q&a 持續更新

海魔女點組先過到裹列
答:過98000血就可以同發嬲前尾王互嘔
夠150000血就可以同發嬲後尾王互嘔
15層惡魔仔要3惡殺／大buff

ios點由港台版轉返日版

見片唔明再問

月卡比左錢無反應應該點做好
有delay 幾粒鍾內會搞掂 唔會食錢

印花唔夠 炭次郎/無慘/上三換邊隻好
炭>炎柱>無慘

有印花多換咩複數好
炎柱3個型態都好用
炭可用朋友
無慘1隻就夠 打盃再退 武裝無用

炭隊裏魔門組隊教學
帶齊 雙解 抗性 sb 直心 好多代用

冇藍奧可以用咩

想換呢兩款希石各2個,有冇巴打可以幫手

180500541

水雙子+ 三防暗裝我嘅經驗係

想問如果撞吸傷點算？ 好似無技破吸傷？

上次隻9ho pool抽到隻乜凍牙 用唔用得

磨99turn

人生滿希望

留名睇聽日又有人問

點解咁多人吹奏炎柱武裝？勁係邊？
個80%hp 覺比人掂一下就冇

烈海王得唔得

應該主要係sb同火加珠 80血係bouns
另外招技都唔差

好啦

秒住過有咩掂得到你

屌喇星 我可能跟到 爭香奈乎同一粒豆

有冇機會贏

光尾王 得3粒火 鎖珠 卡心 ＝ 898

先制 超根

打到尾二見吸火屬先至出返去都咪話唔開心

佢打旅立冇先制超根的

想問個柒問題 以前用開iTunes卡課而家想用信用卡
直接logout down PAD個日本acc然後改另一個香港acc係咪課唔到
我見佢話要down PAD個acc先可以課 但我驚改完地區改唔返去日本

如果進咗時女去裝香奈會唔會太撚戇鳩

唔怕先制？
打尾王點秒？
道中怪唔洗1.5倍buff都夠力殺啦
比我揀我寧願繼killer/super one

重點係兩火加珠 同sb 同三圍加成

勁在就算冇80%血 一排橫 D攻都係少火帽幾千萬左右 但滿血既話多2-3億

無貿易商既可以裝咩去破吸傷／屬性吸?
豬頭?

短cd 裝 豬頭

炭仔係主力打手,繼炎柱衫勁撚到嘔,其他寵先放火魔女帽同埋佢主動技有加回復力,基本上好易回滿

問題係通常比你秒到既怪唔洗個1.5倍都秒到
你秒唔到既怪=互毆=曬左個覺醒位
咁不如我針對性咁繼killer打王

兩隻炎柱係咪一究進一武裝好？

究進前玩9筒，但依家主流好似玩橫排多

依加關限時應該換黃龍進做武裝定換火機械人

一定係火機械

未打過唔知

係咪可以入牙炭

唔是

其實諗真啲 炭仔係唔需要用機械人

開多個acc咪得

一究進一武裝

好少炭隊入火機械,炎柱就得,佢呢隻咁勁總有機會上場

睇人玩成隊波利

想問下點解我覺醒食蛋龍只係食到右手面果行
左面果行同最底手指要點先有得食
技能繼承如果繼承左唔岩可唔可以再繼承過第二隻

右手個行係自己本身ge覺醒,左面個行係裝備ge覺醒,下面係潛在覺醒,食潛覺材料就有

梗係可以轉繼承

你響box揀自己角色>強化,可以做哂你所講ge動作

唔該晒兩位巴

左邊係武裝，繼左就有左邊覺醒同技
下面係潛在覺醒

有武裝化覺醒嘅裝備 繼承先會顯示到覺醒

求大量我妻連專武 + 床魔女
本人長掛我妻 + 炎柱
333 293 803

冇嘢了 個香港acc跳到去日本
改地區以為冇日本 叫咗乜撚嘢日系音樂

粗粗地用住先得唔得？
岩岩回坑，未過3針，表修羅果d
有隻火魔女，但未武裝到
進到火帽果陣會換比炎柱用

無貿易商，所以要住豬頭

求火精靈王,機械石川希石, 180500541

上三武有冇代用品
差佢跟到
定係繼續抽

咁都叫粗粗地

根本個80%覺醒唔係重點
SB火+珠武裝宜家又好用得2個
super one 腰帶同炎柱羽織，前者要等復刻後者宜家可以抽又可以換

呢隊打修羅完美喎

其實1.5唔少 頭尾都有打水變返正數
轉9同多1.5已經好大分別

又冇限你幾多抽

想問炎柱同濕婆駛唔駛食埋體力殺?

老老實實 除非你想過1次過/TA
想長刷最好就唔好抄reco呢隊野

我睇左勁多條片
我見我自己無人地果d寵同武裝,好驚唔夠用

有冇100%魔廊未

Reco dacho都跟唔到 抖陣先

冇短CD風神，星知神開完，之後再撞木屬吸收個隻機械人，磨到訓著

依隊問題係邊

想問裏修羅煉獄組炭隊撞水君子係咪預左出番黎

磨到冇盾 開buff技 轉9粒 死撚梗

減手指呢隊通常唔可以即刻解，要特登留技。
11層劉備食運氣/大國主唔儲起洗版技要靠手動轉走猛毒。

唔係 但我已經唔想再答
1.拖1-2rd 冇90盾打爆佢
2.冇90盾 開3倍以上buff打爆
3.開無敵盾 如上

標準答案：過咗5 round 90%盾
開炭狗 9粒貫加1橫排輕鬆車落去 再唔係就威嚇打多2round

利伸 每次都車唔過彈出黎

冇破屬吸啊

水君有咁易遇到咩咁多人問
明明我撞其他仲多

穩刷緊係希望全對應

4.威嚇

1pack

咁樣可以全對應未

潛覺: 防換 防坐 防坐 防廢防坐 防坐
夾防坐繼帽炭仔
全隊12sb

第1層守2 turn 之後開貿易商同呀妹
啱啱好18cd對面炭仔跳起 變身破防秒

第2層有手指章對應

第3層開稻姫

第11層開稻姫解覺

第14層有防換潛

第20層水君子開炎柱武

GameWith嗰隊點睇 差唔多一樣
面具換炭仔武
上三換床魔武

出個潛覺睇睇

我仲試緊師龍果隊

係 自己死
乖乖開威嚇啦

滿意了

想請教 點解好似唔夠力咁

唔係 磨到尾二個下 儲定珠 冇盾個下一橫一貫搞掂

Thx 大家 但我想問潛覺會唔會要執一執 我除左除跌廢全部都係機殺or惡殺

拖rd=威嚇 只係我太耐冇上黎好多語病

好撚難打

不過其實魔廊依家所有炭隊
通關率都唔會好似魔門咁高咁穩
都係自己抄完隊試就先會知問題係邊
要睇番自己習慣 同轉珠力

同依家gungho好明顯留D 空間比佢再出新寵
唔會直接比你打爆魔廊

除左九里虎幾乎一樣

魔廊第一層一斷心就訓返出去

已經唔撚想試 玩咁撚耐連孫權都未見到 研究點樣無傷隊仲撚好

九里虎想轉用冥赤龍 咁尾關一定夠珠轟半行血

有次九里+炭,版面11粒

轉轉轉好難頂

岩先抽到2隻阿妹 應該收手？

有無時光機 聽日友情抽轉做咩

我試過雲魔8神 雲魔雷神 雲魔might 都唔得
用左reco隊炭狗即過

有冇人討論

穩唔穩刷到先

好似畀落師龍條友毒撚左
又要打魔門回體
陣間再砌過

無稻姬有無替代

香奈豬頭炎柱應該食咩潛覺？

想攞85石

其實一鳩樣 差唔遠 問題係技術到
呢隊個廊係呢6隻啦 頭尾火魔武同妹狐狸武
剩低其他都可以變 雖然選擇唔多 但起碼有位走盞
上三武 妹武 我覺得唔一定要

任意火屬機殺貫打手

炎柱2體殺2s- 濕婆防毒2s-

我技術太差 交埋威嚇都打唔死兩隻野

點解chanel唔係繼硬幣嘅

Thanks巴

全隊鬼滅

遲下頭尾炭仔,全鬼滅去打魔王

因為呢隻已經係課必中先有

師龍個隊fake架
on9個隊好似心直都無？
仲要無橫 我未抄完就知唔得

得返衛宮同稻姫

穩刷用返暗勇
而家要玩正攻係另一樣野
有邊隊正攻係穩

無限迴廊

山本回水

有轉轉轉？

炎柱配新火魔女打裏魔門 10場贏2場 係咪我問題想死

0.7^20

基本都未練好

想問下轉去港版課金係咪冇得買必中包

sor
不過如果我係雙炎柱隊長嘅話碳仔入唔入到隊

13分

新acc重刷咪得

你唔好彩 我13 抽都有2 隻8 星3 隻7星

今日營收又高過琴日咁神奇？
各位越抽越有？

越抽越冇先會越課越多

出左一年 終於過到超壞滅無限回廊

今日幾多
我都未課用本來啲石炸

5億

2，3武裝有冇代用？

十九幾次都係14分，手殘仔冇得救
BTW，之前幾個月加埋都係得1粒七星龍，呢兩日跌左3粒

推埋最後一次

水洛機配上三打魔廊有無得諗

有咩好討論姐 你都講曬點打 用99體入場試下好難？

硬到直頭以為係磨隊嚟

理論點都唔及實戰 入場試下就知得唔得

係咪用炎柱做隊長快過雙炭？

無leona

炭做隊長睇你食防換定防挫
食防換就第一層要磨
食防挫見暗龍就麻煩

啲架仔有隊雙炭11分好hit，twitter/前幾個po搵，dacho都好似有試，穩唔穩就唔知

發覺牙豆火帽留到尾王 直接打死 就ok 都幾順

開始熟練了

其實呢個網如果日日第一就會開始唔準（長期喺排行榜以外都係），因為佢其實係用翻各公司過去財報去估翻唔同排名大概收入幾多（好似係）

我淨係睇佢每日實時累積既營收更新

其實佢點有啲資料，居然可以實時

轉左去港版課金點解轉唔到返嚟

討論下唔好咁惡
我唔係好夠資源一直換潛覺試先問

利申換咗 唔好嬲

嗰個都係估估下
當然一般嚟講其實OK準嘅
但如果第一嘅話就會因為可能好EXTREME咁拋離第二好多/同第二好接近 呢兩種完全唔同嘅情況而估錯
望翻今日嘅第二都應該係四五億嘅水平所以兩種情況都有可能

家陣貫潛係咪打裹列易跌啲
呢兩日打左30場裹修一粒都冇

差一隻炎柱同變身腰帶
感覺似有代用

啲師父賣撚晒先見到有50萬固傷

我將條腰帶轉埋炎柱了，一隊4隻

炎柱裝>腰帶

有冇師兄答到
而家轉唔返去日版

我跟到

終於過到,多謝炭仔,抽完你之後兩日內打哂表裡魔門,之前完全打唔贏

好似冇乜人討論上三x無慘隊
係唔係唔夠好用?

一定會換你隻貿易商

唔知你卡邊
其實日版都可以照課金,
轉地區就得

呢隻好野黎 抵追

唔抽啦 由鳩佢

而家佢引繼碼寫話要等30日先可以再發行

請問第二個武裝係咪有sb就可以代替 招技唔會用到？

技用唔到，但4橫排差好多

你an 機?
sor以為你係ios
咁要問問其他巴打
BTW覺得係咁先

屌 轉珠教室甩手

我係同一部機轉
屌課個金都咁撚麻煩

你IOS定an機其實
IOS ge話就咁抽data48就得

Ios
咩叫抽data48

第二件轉火偵探，第三件轉豬頭
仲可唔可以穩過？

咁仲有得救
btw自己youtube search

心態炸裂 屌你老母 唔撚玩
剩係抽sgf賣+蛋算

唔夠橫唔夠加珠差好多

換豬頭會少左1粒毒抗
得80%

老手先齊寵
新手玩唔起

can someone help me?

Cls 要4隻咁癲

所以落火偵探代替第二。風神技諗唔到仲有咩可以代替第三

本身呢隊都唔係穩過，黑起上嚟狂卡心卡火就玩完，本身依賴加珠覺，唔天降火俾你的話，開技gen出嚟嘅火珠都冇力
所以冇神滅爪嘅話遇木王我真係唔覺得可以一拳50，你抄重力版本好過

無慘

跟到但見到都覺得好辛苦

但係效果出黎係唔係比雙碳 或 炎柱碳 好用/勁?

係喎 咁去試下啦 實戰最實際

咁其實已經解釋左

月費堆地城打完有冇石

開新帳啦 唔好彩

唔洗防毒?

改用sns引繼/048
詳情問google

求幾粒大光輕減 可用其他輕減同希石換 312903840

不嬲唔使任何抗性

新果堆->無

拖rd以為你講拖到佢冇90%再殺

打修羅應該點執武裝位

上面好多隊睇

急求一個廢drop
咩潛換都得
481257003

冇爪

打手要有齊先勁
隻上三已經諗緊好唔好變武裝入炭仔隊

聖誕水龍同電視機可以搵咩代

萬聖節水龍女*

我都冇爪 用豬頭冇+珠 會唔會差好遠

想問下鬼滅仲會唔會有上修

你仲想上修d咩

如果上修蝴蝶就好 抽咗四隻

初頭仲以為佢個武裝會好似闇貘良

你地覺得炎炭順手D定係炭炭順手D
打裹修羅

俾炎柱追打破壞平衡

依條問題由火勇隊問到依家

無爪 差粒毒耐屬性 有咩可以代替佢

用緊火龍武，招技易彈起又冇咩用

上網抄咗呢隊
第一次去打表修羅
俾光君子撞返出嚟
想問吓有咩嘢要注意？

除咗110Lv之外

炎柱炭狗隊

裏修第3層 打光屬有時會輸
開工稻雞但秒唔到

火隊冇呢個裝差好遠
雷奧/鬼龍得唔得

開埋炎柱

抄咗reco隊魔廊打咗幾場都過唔到

點解雙炭會快過炎炭嘅 明明都係拉橫 試完都唔知快左喺邊

最好搵好友炭仔裝火爪
求炭仔好友 id 222 891 269

本身鬼滅係合作入面強度已經排頭...

一定要拉9筒

睇黎炎柱武裝被低估

好想要貿易商

24萬血夠唔夠打魔廊? 我見YOUTUBE砌到28萬幾

28萬幾 可以直接食到孫權第一下
唔夠就要開盾(火印果類)

有冇大佬可以換1火1暗俾我
id : 255,123,389

新手想問雙碳點解決根性?

打咩先 修羅嘅得第3層要拉直心 其他唔expect你一拳秒
打其他關嘅話 一係唔好用雙炭 一係乖乖地拉直心

刷極練升寵手殘比人一拳打返出去

原來係咁
呢家仲諗緊用唔用雙碳 唔夠sb變身

暫時用緊雙無慘過關

已經打哂story 大部分地城
呢家開始打降臨
應該用邊隊打會穩？
個box係咁

冇乜難度

抽到炎柱唔捨得變武器 但又覺得炎炭唔穩陣 諗緊自己搞多隻炭返嚟 炎炭

抽到全部7/8星有2/3隻 單吊我妻 cls

想問阿妹武裝係咪必需

冇可能一隊打曬咁多關架啦
不過我會推薦新手玩雜色 進化無慘X上三 唔洗諗咁多野 齋轉combo就得
上三唔洗變身都好勁 中間湊夠惡type水木光就得 最好有隻做貫穿
之後再諗解覺同抗性

好正常咋WOR 抽到其他有6 7 隻再講

上三唔變身好似唔係好穩定

上三6隻啦

上三唔變身已經4色半減盾全防封

我第一隻豆係 水柱9隻出
呢個pool咁大 單吊一隻好正常

炎柱入隊過魔廊喎⋯⋯

終於過到修羅，拎左85石都係冇豆子2號機

當我仲擔心過唔過到既時候，你哋已經玩緊時間競賽

想繼五色潛貫比上三，但又會冇左防坐，應該點簡？

五色潛貫

Lucia 配上三玩唔玩得過
4色+3com都幾勁

終於得閒用碳狗1com隊行晒堆無限迴郎

得1.5倍回

想請教下大神們 想買個中高進度帳入返坑 應該睇佢有咩資源 邊啲角先買 定買個齊鬼滅set零進度帳

齊鬼滅0進度慢慢玩

如果要買中高進度要睇喇叭 聖誕龍 潛覺 進化素材夠唔夠多
常用SS級隊員有冇齊
有冇泛用武裝
隊長就唔多洗
因為鬼滅d隊長已經贏之前果堆幾條街

明白 感謝
大約80虹喇叭 各色40 100幾禮物龍 算唔算多

唔好買acc
而家鬼滅pool抽齊而家meta既隊長同武裝
想完美既
刷齊開局
碳狗
禰豆子
豬柱武裝

有埋香內乎同水柱最好

筆直幾多

睇下其他野升曬未

炎炭 自己入多隻炭 會唔會穩陣啲

火力唔算好猛
不過上三開buff拉U都打到21億既
靠6色推skill開buff過

錄片貪快出事

唔係幾知價都係睇吓啲人放幾多錢

巴打有無隊型參考下
不過我諗我無兩回以上屬吸破吸 都係難組

啱啱打完

加奈乎個用途係齊色比炭穿心？

用過你就知
神sup黎

抽下抽下發現七星得三隻唔同
俾5條香內褲我想點呀

無神滅爪可用咩代替？

換炎柱印花黎

豬頭 另外自己入返把加珠武

打王都係3round屬吸好
穩陣d

已有兩隻
可能換多一件武裝
或者第二隻炭仔

試下組先 無火魔帽 入曬可能都要輸巴打幾個橫

同我分身一樣
一開波剩係抽晒啲8星

mon hun都好多火屬武裝

加珠武都得啊
帽可以換其他橫排武
龍騎腰帶都係唔錯既選擇

2round以上破屬吸武
係少左加珠低攻少少

咁神滅爪真係一流
又雙吸2回，又有加珠

加豬武我得super1條腰帶
火橫有火鍵 爆豪 雷奧 龍騎
睇嚟無多回破吸屬 只可以寄望唔中木個隻

用師父艦隊射鬼滅上級有冇效率? 跌得多唔多幣

火埃武夠 平民

差唔多500石差炎柱齊set 講緊係每樣1隻 唔係每個形態

用人地果隻囉 你自己用炭

齊咪算
向前望

幾多隻鑽？

上級起碼40萬血一隻
師父射唔死
用大炮好d
一場大概4銅左右
有時多一銀

唔明

所以唔搏炎柱 無慘同炭仔想換多隻 換邊隻好

除返應該71隻

炎柱打魔廊勁喎
無慘兩個形態都有用
碳狗唔少人落兩隻loop

你買左必中未

講錯
應該問幾多隻7/8星

佢咪話每樣一隻囉⋯

我唔記得咗成部機都係鑽，大介佛心

搵炎柱繼滅爪嘅frd子 完全無諗過 依加多數內循環用自己另一邊

香奈定用呀妹好d?
2隻都有考慮緊
另外唔洗防毒?

1191 繼續抽啦仆街

其實之前個d合作冇抽 super fes又冇抽 好多都冇抽 黎緊可能要抽番super fest印花/隊友入下隊

你個有錢仔
抽啦望，

肯定唔止囉有冇10%咁把炮啊

係囉，
冇理由71抽得10隻

師父射50萬，剩係boss唔夠，轉其他炮就得

我個非洲人ac抽左200石都有20% 我就唔信佢抽500石咁多得10%

單邊用如月群真咪得

一炮就夠洗鬼射幾下

18橫定14橫5加珠好？

我依家咁射

14橫5+

我組隊炭狗好似又少手指 火力又唔夠高 又成日卡心

終於贏，好感動

用緊垃圾小號射，慳體大法

招人換粒比我

變左標準隊

我以後都唔撚敢課

課得1pack

課果1pack係咪冇肉緊山本

真係幾穩除左12關99火吸出返來之外，9成都入到13關

第1-3pack都幾好，第4pack咁樣嘅

想問下 新手係咪無可能打到大感謝祭個10幾關？

頭幾關是但組隊都得

你玩左幾耐

覺醒係咪淨係可以食蛋龍？99體一關打完一場已經無得打...

無稻姬可以換邊隻

PAD AC 根本唔值錢
點買都一定唔抵
因為D寵實在太多
你唔會搵到一個係 "值" 既AC

無記錯後幾關好似每關d敵人都係同一兩個type咁，執下killer 覺醒會好d

本書開唔開得多？

唔多，我要佢個防封條，最好用返阿妹武，我得1隻阿妹

不如事但搵個初始多石自己起手好過啦

尾王遇水 唔係可以再快d

之前話廢skin
依家個個用打魔廊
連登仔

換ED

琴音個buff 成日都係用得第一下

唔洗還？

上三大獎都少人用

story mode 奧丁篇打完有1000蛋龍

好似冇咩特別但應該冇人話廢呀

組到
今晚試下先

因為碳狗已經橫掃左
冇人得閒討論惡雜色隊

我反而想用無慘多過炭狗 我炭狗好似砌極都怪怪地咁

第一關入去就可以變身
邊個得閒重同你控一隻然後轉30 ROUND

上面咪有標準隊正攻魔廊

咁我用omega武
sx係咪都要？

唔該巴打
依家先打到天空龍主線

sx 多數用鬼滅合作5虹幣個面具，我未換先用安娜武，有sx同防膠

story mode 唔係主線

抄黎打下先 想問邊幾層要注意

黐撚線1191 粒石 成6000 蚊

最好睇住youtube攻略片打

咁同自己課有咩分別

冇

我上youtube搵下片先

突然諗到樣野
暗埃武可唔可以當係窮人煌黑瓜

323*14 都係4522

就係未換到
如果要用我可以用天空龍卡

個AC係收?

真係計返石價

只可以當係窮人山本武

有無人識點整

佢抽左500石 姐係原本應該係1600左右
無諗過有人買進度號係用石數計價 痴線

主要係因為武裝廢+有得直接買一隻
所以的確唔係需要追既寵

咁係咪打左story先好D？

梗係啦⋯

人地都係想收番成本

但係笑左

新AC係

想知個AC仲有咩咁值錢可以用石計價

咁唯有用返水魔女帽慢慢慢慢慢儲尾王

1191石個巴打有話放6000蚊咩第一條友話佢d石如果用錢買要6000蚊喎 後邊果班炒哂車

每個pool既大獎都有複數
王冠有30個以上
唯一性ss武器有齊咪值

勁到咁

練多幾場炭炭隊 裹魔門終於快過山本

其實真係好勁 打左幾場都係20分內
比起之前用光勇，雖然光勇可以再快d但用炭仔穩好多
又穩又快

又笑樓上巴打炭狗23分鐘魔廊

唔撚還

要有第2隻轉火珠，例如炎柱/其他繼承

不過都係打唔過

見有人賣齊冠重課6000BOX，都係5000蚊

會唔會有山本抽抽強化丫拿

冇三上有冇替代

加左

豬頭同埋呀妹嘅武裝係咪進左先同埋有冇話要進幾多件先夠？

最近回鍋,想超轉生隻濕婆,
想問下有無巴打知依隻係邊道有得打/幾時有得打

魔廊會有膠紙我跟reco隊 用左煌黑龍火加珠代

我諗你尾二關吸火你會想死

我自己用以下隊打

但係仲未過到，次次死係boss到，一係吸血鬼全版鎖斷火，一係打咗吸血鬼落一半無開盾

仲點強化
你數數鬼滅pool邊隻廢

有得抽

山本敢唔敢出自家pool

Thx

上三個技唔使開

第4關遇到火波波就封10回膠紙1/3機會撞到

課金前33% 7/8星
課完22%

就話除左12關吸火99回出返去，都可以好穩定入到boss關，我無床魔女武，唔係可以對應屬吸

我課2PACK得12 %

搞到我又要重開玩過 反正都係8週年先玩番

個hp 10%同體力殺好好用，孫權同之後幾關都體type

原來係咁 我用煌黑龍武裝未遇過佢都算好彩

炎柱可頂吉祥，但係繼承要執執因為小咗1個sb

我求其組，但減秒要硬食同盾好小心用（任何繼承同潛覺自行調整）

覺得香內褲好過水未來神，個2回威嚇好能好用

其實玩落魔廊，用雙碳算易打，係盾位同比人鎖全版較為麻煩

係，呢2日玩左10幾次，打到熟晒，係boss個層要小心D之外都算輕鬆，今朝一 take過左

個2回威嚇，早段有用，打到中後段，轉心同回血最重要，最麻煩某大佬有根性

琴晚我尾2吸火照磨左99TURN 基本上4火就可以頂到連續卡心2TURN 又有阿妹技自回 唔會死

係咪講緊我 如果係既話 我冇課金 個號都唔係買番黎 由一開始玩到而家 中間棄左一段時間 早排ff復刻再玩過就到而家

再諗諗先 有強逼症 顧得個橫加珠又唔夠抗性 顧得呢啲嚟又唔夠skill boost

係唔會死，我試過想磨，打左2回合就出返去，磨得來我都又打到入來

我晏D試下轉未來神打下睇下會唔會好D先

係 抄哂車

如果我真係買號就唔會講得出冇乜super fest既寵

我純粹斷估

um...都幾搞笑其實 炒車係連登仔特色

如果課幾多可以賣幾多 咁我即賣

1600石要無玩幾多石又KEEP住ON先儲到
都幾難又唔玩唔抽野但日日都KEEP住拎石

有人6000蚊買我ac我ok

login logout game super fest抽幾次抽唔到想要就停 完~ 之前後悔冇allin隻千鳥要

如果唔抽野我連登入都唔會雖然放左咁多年都無刪過

爬完文 試組打裏修羅 想問下大家意見 邊隊好d?

下面

新手回鍋 呢兩日應該打哂啲月任定感謝祭加蛋關好？

1C打唔死嘅

新手回鍋應該無體力問題
先打感謝加蛋 月任打到幾多就幾多

梗係啦炭仔咁細力

隻尾王比隻吉祥女打到仆街

冇野了，原來我開技錯次序

碳狗冇開技？

洗左走個BUFF

呀好 同 貿易防坐4 定5好

你呢隊睇落咁輕鬆嘅

冇砌五色

打85石用呢隊但係潛覺點食好？

豬頭你起到？

炭狗正攻魔廊全隊應組法係點？

全程唔斷心可以秒住過 吉祥女連埋killer下下21億
唔洗5色破防

上三火力根本唔夠炭仔玩

可唔可以打多幾場畀個包膠
例如有咩技一定要留咁
第一 第二關秒住過
食人魔開妹跟住空轉3turn?再濕婆？

聽日又有血統測試
出到火魔女當我然

邊個話廢skin啊 捉佢出嚟打啦
未出我已經吹到佢T0啦

月卡一抽 歐非大戰30抽

T0會唔會又誇左d

大把人屌點解上三唔係skin

會 鳩吹又唔使本

你潛覺點食，濕婆招技回得起？

要拖到19round

孫權第1rd要開盾
其他真係秒住過 唔夠珠就4火耐久
唔斷心豬就唔會死 應該

蛋龍寶寶有咩用 唔計覺醒數既

一律轉L?

炎柱防毒 其他全5防坐

50%會覺醒一格
兩粒寶寶可以換一粒少年

尾王唔係要貫？
吉祥女點打佢

交換所>強化 換蛋龍

交換所換大蛋龍

幾時可以換廢老

yes 轉L就夠 多火珠先9同

遇火星機你等唔到

我都想換山本幾時肯開0體

1com過版？

吉祥咁能勁架咩

50%要點禁 好似抵過換一粒

你入場唔係會比人封10回咩？你2雙碳都無防綁

普通咁食你好彩咪抵

都唔明雙炭打天球唔帶內褲D人諗乜

都唔明打天球嘅人諗乜

3個7C，3個L，仲加埋killer，傷害都好可觀，仲有+珠

想問下暗水魔女帽係純為SB?用豬頭得唔得

尾二關第一下打到落40%
第二下好難控火力 成日收唔到頭就出返去

我有3粒蛋龍寶寶 佢卡住係個倉到 覺醒數係0

因為一定唔會死，仲可以打下抖下，而且體力少
升RANK之後又可以繼續翻去俾魔門周回

吉祥威嚇 阿妹推3 轉2rd開阿妹武全解 變身

天球好多痴線佬架

幾個post都係討論炭
其他幾隻完全無人講

為咗大眼鏡所以落炎柱? 有無曹操呀?
武裝啲位置要執執
修羅唔用膠紙都得
阿妹可以轉返本體入隊拎走士郎

要咁複雜架咩

睇下你怕唔怕比人綁，唔怕就無乜分別

咁玩又真係幾正

呢幾日都冇遇到
（如果雙炭唔夠SB而且冇毒抗都唔算痴線嘅話）

超覺係 惡殺 sb+ sb+ ?

每次出新機，天球完走房都一大堆戇鳩仔衝入埋
組個團都組半日

咁招技係咪無所謂?係我用霸尖爪頂住

防盲 s+ s+

我直接隨機分房

你入場都好似15sb喇喎

30抽....

我打星知神已經要用尋日就係被佢踢返出嚟

貿易商世一

想問下潛覺係咩 同埋神父有無代用？

入場16，神父有sb

但呢隊好似得80%防封技，第6關要賭運氣？

都唔穩既，比人封技就玩完

用埋章就16，呢隊得15sb

富奸正確用法?

搭人地火帽炭仔打魔廊點睇
應該遇99屬吸要出返黎

士郎先係大超 炎柱係惡魔殺

死咗好多次終於過到

差一隻阿妹

追

冇阿妹件防綁加血裝

神父代用係走吉祥入香奈兒

我都諗緊其實有1隻炭仔 可唔可以遲D先變身
如果第4ROUND 雙球 仲有炭仔招破防
就可以留番火印招技 成場仲順好多

戴多頂帽

課咗4pack
用炭狗過魔門拎埋85石
都仲係差水柱

應唔應該追埋佢

唔係不嬲都4pack先開始起咩有課金咩

我都想追我妻

唔差在啦

雙炭去到變身前嗰關一走火就仆街

咁阿妹轉返本體拎走炎柱 小惡魔嗰層有雙炭已夠
武裝執位 香奈乎用豬頭

.gun

見有巴打話抽齊就玩得先課金回鍋
點知出到嚟個個都繼大罪龍同煌黑武

求教d潛覺點食好
稻雞淨係食左兩個機殺
貿易商同炭仔食晒防坐

同埋炭仔做隊長勁d定炎柱隊長勁d

暗水魔女帽有冇上位替代
同埋你係用手指定sb章

課多一劈終於出第一隻豆子
雖然要兩隻

唔課了

我都仲爭水柱同妹拎埋40 石再追

公起

無課中左依堆 冇重複過 仲抽唔抽好 有冇邊d要兩隻以上好d

可以追
鬼滅pool值得allin
任何一隻有多都有用

我見水柱同錆兔有system

師傅拎黎玩射擊game幾爽

應該任何防綁武都得 唔彈起2技就得

上三武有咩好

體力殺 火+ 血 全部都唔錯全部都有啲咁?

屌 我濕婆未轉潛覺 又噴撚左100體

有無人試過課金退錢我個fd襯我唔為意幫我課左3pack石跟住抽左一半佢今個月比較手緊 唔想使咁多

啲錢你FD俾嘅?介紹俾我識OK?

唔小心del game 再同apple講話唔記得哂I’d就得

無...我放低左部電話

有你PW?

15分鐘內唔使pw 我岩岩課完禮包

胡蝶都有system

咁撚仆街，DEL FD啦，現實上

你fd可以幫課金咁fd既

有無link
係咪獏艮個隊
我差1隻獏良

有咁老友真好

咩朋友會無啦啦係你玩既驚入面課金咁好笑?
定係...
總之想退款唔駛諗, 除非你有心理準備BAN AC

想知詳細

無用D石退好似唔洗BAN

你用完退就一定BAN

巴打 if

驚你比人ban
不如掉轉你幫佢課返3 pack

有冇裹列

7星好難抽

尋日我隊 魔廊隊 岩岩試完
遲少少變身 真係成個流程易左勁多

叫佢比返錢你咪得

假設啦
假設你真係課完金又唔鎖電話放係台面
假設有FD子拎係你部電話你會完全無反應
假設真係一個隨便拎係你部電話用你張卡課幾次金仲抽Q左一半既人你都當係朋友既話
呢個情況係基本上退唔到的
AND大筆數好似係會即封
IOS退就睇你好唔好彩

4隻究進loop技
不過一隻得一個毒drop
應該細力過獏良

咁你個含家剷比錢我課未
我2PACK 中得3隻好撚灰

分享下

圖片mode頭幾張就係

有冇人換

分身萬事俱備
只欠稻姬

又試下水柱先

2PACK 中三隻都重想我課
唔會中山本計

大佬連分身個冠都大粒到

有無巴打有掛呢隻水柱我試下玩

稻姫點解自帶超防廢都要食多個防廢潛覺？

防廢潛覺係防天降掉落廢珠

繼續抽 ？

打裏修羅同魔廊，其實雙炭治郎好定炎柱+炭治郎好？

Sorry巴打
睇錯左 我都係想要暗
唔洗理我就可以了

魔門 2樣都得
魔廊 雙炭

我覺得夠

開得

猗窩係咪可以頂咗光波個位？

多得剩添

善用PDC

打魔廊跟人砌炭治朗隊又點
冇技術
第三層都要訓返出去

點都要交下學費

帶佢去台灣旅行 同佳佢

豬頭唔夠

add左巴打
介唔介意我拮你親友
用水柱跳com好爽

岩岩試左陣
魔廊無破防好鬼難殺

有無人試過課金退錢我個fd襯我唔為意幫我課左n pack石跟住抽哂佢呢7年幾比較手緊 唔想使咁多

跟左呢隊，有無邊招2技係要留?

遲少少變身係留破防去到第三層?

可以呀
任退架喎

無
有錢人無得退

終於有sgf了 好缺+蛋

我都係前日先開始先試用正攻隊打魔廊
都交左差唔多2石學費 去試邊D位容易死
之後先再慢慢改組隊

火機新舊火魔女一次擁有

如果你係鍾意隻GAME，咪當俾少少錢去支持開發商
我自己都唔會重課，每一次都係有優惠PACK先會買

PAD就有呢樣好，呢一刻既寵可能無用，但你唔會知下一刻有無用
我個倉放左兩隻犬夜叉都係因係士郎而解凍 (果陣抽到唔知好嬲定好笑)

太佛了 5800+蛋

之前送20000+
轉頭就用曬

要抽sgf先夠用

標準做法: 開新AC 抽SGF 賣撚哂佢 過返俾自己

怕畀山本baba ban

唔怪得知院長你每隻都課咁多

炭狗最多留幾多隻?

2本體1裝備

咁香內褲呢
一隻夠唔夠做？第二隻想拎黎做印花

咩黎?

3隻 一防坐 一防毒 一防廢

冇石抽了

有石都唔抽啦

上次抽左40抽，冇咩啱洗

先都係其他四隻都有 淨係冇稻姬

唔抽 sgf
Skip

垃圾line up
skip

好慢

打咁快做乜

SGF
All in了

嗰嗰都炭仔快隊

冇火魔帽嘅朋友可以放心追

想問下冇炭治郎隊冇火奶刀同神滅爪可以用咩代替

抽印花？

咁都唔係場場磨足40分鐘下話

打得慢會俾人串

豬頭頭爪
火奶刀視乎你打乜關 上三武可能ok

入火狗又得

係都等埋1號送抽先諗抽唔抽sgf

又要驗血

見大家都沉迷碳狗 強推sgf火帽

識玩一定玩歐非大戰

啲人屎忽鬼想曬寵姐 由佢啦

9up下姐

冇哂聖誕龍, 冇哂+蛋, 好多隻寵未升 抽超覺真係好撚呃+蛋

我仲以為火奶刀係要攻擊殺添

有冇人可以教下遇大國主點算

雙炭見到水君子
一個九筒秒唔秒到

抽火偵武

話說有冇人玩我妻隊？想參考

香奈乎？

兩個橫排夠秒

174313523
求進化水柱 長掛未進水柱

留石狗周年

係咪唔岩版
港版想update日版咁

Blog姐 comment 有條友挑機之後俾常闇秒
笑到仆街

啲防坐用得好快 上次半價買咗60個
用淨20個

威嚇都係考慮因素

豬頭好似好過火奶刀

上次半價買晒啲mp 而家已經冇剩

完全兩樣野 你講乜

sor 7左 當我無講過

進110果隻聖誕龍而家係咪無得打

測試完自己砌好打 炭仔打魔廊隊野
專登拍片 10同12層 都遇火吸收
攪到打左成34分鐘

火奶刀駛唔駛爆技

如果我係條友 應該即刻del comment睇到好尷尬

魔王
估唔到神月卡琳都有出場機會

眼紅

個1.5真係用到
21入22 入心珠回血 一入去爆佢一野
落木就開九里虎武回返滿

想換炭治郎用邊啲換好啲 ，各位比下意見

雙炭隊打魔廊打到最後
佢鎖我成版珠,又冇四粒火
濕婆又未跳起
咁樣死返出去

有冇d係複數 進左裝之類

完全唔知條友做乜尻
Po youtube link都話唔尊重版權

4隻我妻自繼
會唔會有咩機會loop個技？
定攞2隻做印好

拎2隻做印

我諗住用呢幾隻換，呢幾隻有多

比我就抽多幾下先
最尾先換

過兩日又10連抽

白盾裝 人妻裝 值得留1隻

1隻白盾 水魔女 木劍 雅典娜 依4隻
睇下邊隻嘅本體/裝 你冇咁需要再+多隻

抽埋先再換？

係 有機會中大印

想留雅典娜，因為我得一隻

好！

抽埋11月先諗啦

限雅出場機會應該係依堆coin限神入面最少

任換嘅野有乜好曬

5pack 冇上3冇chanel 最尾嗰pack仲要咁撚樣

有妹 贏左

我覺得重點係好多人冇super one武
炎柱而家又可以換

4 pack差兄妹

繼續追

點會介意 我長放第2隊

要

根本成個拉打pool都skip左你估我唔想要咩

真
嗰陣邊諗到火變身隊大流行

如果換到，炎柱有冇需要第3隻？
做多把武/進多隻

老老豆豆 隻super one
當時係叫第一隻變身 但係出到嚟又冇用又廢 嗰陣時心諗真係 中Rx好過
但係過咗一段時間無啦啦武裝變咗新寵

神寵

一隊會唔會入2隻妹

無限 20%回血 唔驚任何封野
半隻打手咁

有幾多火加珠覺醒

299050572
求女無慘THX

梗係唔好中真大印換鬼滅
7石機30%中 係用都用7星換
真大印留返鬼龍好過

鬼龍其實有咩用
認真問

其實嗰隻貓武裝有咩咁勁同埋點攞

加好多血 防綁 無得拎

新手刷左好耐刷到抽齊鬼滅
除左鬼滅乜都無
想問呢個gf抽唔抽得過?
定應該等票讀個個

可以慢慢嚟11月 又有送抽

最後組呢隊但係無超

On9 以為聽日1號有蛋抽

睇你個box咩樣 好缺sb武咪換多隻

唔會

係1號啊 31號ma

chanel必中包啦

扑姐同常闇有無做過愛

係有蛋抽啊 sgf嘛

有無人估到扑姐個扑每個月最少幾錢收入，見佢好撚多廣告，fatfat
利申 block晒廣告

呢隊可以點執 打剩50% 之後用九筒都可以打唔死。
好似唔係好夠力炭繼咗火魔女帽 應唔應該換埋做炎柱武裝 成隊玩+珠？

冇豬頭 冇爪 有冇代替品？

想問下呢隊打魔門有冇野差同埋有啲咩要注意 唔該

另一邊用炭治郎

個blog都叫有心做同啲料幾快 唔通旨意人免費做咩

要料睇9ho官網咪得
點用d寵洗撚佢教
新手向

邊個叫你一野爆落去
同埋你咁樣轉多1c都夠啦

稻姬炎柱有冇食機殺

食咗2個

就算呢層過到 下關撞木得1turn風神技。唔夠爆就死

5分1機會姐
佢可以用兩回睡魔打到50%再一下爆死既
但我都唔覺得穩

日本app store黎，update唔到日版

稻姫到底潛覺食機殺定防廢㗎

通常4機

加珠唔係5個就夠？
點解要放咁多加珠武

咁仲有4格你裝左咩

再痛啲

咁炎柱同chanel呢？炎柱而家食咗兩個防坐 我想打85石先

稻姫裝豬頭好難跳起 成日都要磨

防座。因為最尾有機會要二技

點樣計？
加珠覺醒唔係增加加珠嘅掉落率？
5個就100%
5個之後有咩用

炭仔隊要搵其他隊員繼豬

掉落的火寶珠有20%機率直接出現火強化寶珠
效果以加法累積，全隊伍有5個此覺醒技能時則可達到100%出現火強化寶珠；

另外消除至少1顆火強化寶珠時，該組寶珠的攻擊力提升7%
此效果以加法累積，如隊伍一共有 y 個此覺醒技能，可為該組寶珠額外提升 7y %的傷害

唔該你

之前試過。就係50%爆唔死
所以想問吓如果炭放埋+珠武裝 成隊夾埋20個會唔會好過橫排？

開埋琴音都車唔死?

會唔會隻火天使唔夠力

係 差少少。可能因為唔夠橫排覺醒 成隊得6個

PDC完 隻新火天無力
炎柱 稻姬 炭 都頂左傷

想打魔廊係咪一定要追多隻豆做武裝？
同埋仲洗唔洗追咩寵？要多隻炎柱同豆？

即係係咪其實可以穩 不過要靠combo?
如果唔係我諗住全隊加珠 琴音轉埋雄火龍/火埃武裝 每粒+珠額外6% 可能仲大力？

有d twitter料同技能資料佢整合係方便既

火天使功能寵
要打都係炭稻姬炎柱
同埋佢隊野橫排仲大力
都唔知轉九筒做乜

睡魔武就得 無分別
如果你係捱得過既 佢封左BAR你都捱得過

過幾日又有月卡印+10抽+20石
多謝山本

我個隊 9+豬 0橫 2拳打得死
不過可能我用 雙炎柱6機殺大力啲

將其中一條腰帶轉火魔女武

開琴音 9格+3粒高C / 9格+一行火 就打到木屬50%

任退架wo

即係我落mh 果兩件4加珠武就得？
第二隻豆好似好重要
但其他都夠淨追佢又好無謂

咁樣組得唔得？

拎走一隻錆兔入豆子
齊齊整整

招大量 6防坐炭仔繼火魔女帽
Id:117906844

唔缺ge
只係單吊追水柱多左d7星副產物
見炎柱起魔門/修羅好似繼唔同潛覺
所以諗住換多隻做人/武，廢事成日轉潛

冇錢不了

我都係咁諗
不過4隻蟲柱咁啱可以loop諗緊換唔換好

但好少玩
本身我都4隻但都換走左隻

有冇巴打有多兩粒火同暗 之前冇打到
340349963

係咪星期一送20石+10抽?

same 岩岩遇水君打唔入

20石 星期一
10+n連抽係星期日

交易果到一堆人求火暗結晶

真心山本應該食住個勢
下個月再開多次勇者
之後再加D野搵 夾鬼滅D野
例如夾到炭仔既追打隊長

真心山本應該食住個勢
下個月再開多次勇者
之後再加D新野抽 夾鬼滅D野
例如夾到炭仔既追打隊長

新手無知一問 9粒個貫通同L解鎖珠 係全隊共享嫁？
7combo同U就計自己？

扑姐都撐？冇撚野呀？
轉載人地d twitter/youtuber黎賺錢

都得 仲有+血
打魔廊黎講 唔洗第2隻豆 D寵唔會點用2技
我當你跟RECO打法
得炎柱(/火勇/京)個個位會用一/兩次2技(上三/火奶/5261)
長遠黎睇有第2隻豆就一定好D啦

貫通限自己
L解鎖 只要消到有依個覺醒嘅寵 就會全版解鎖+依隻寵攻1.5倍

感覺好似都係+6C惡D

感覺炎柱換了勇者容錯高了不少
唯一問題都係第12層個吸屬

上次變身遊戲後就好快出新光暗魔女
睇死山本又會重施故技

招繼左4防毒既炭治郎
170215909
Thx

魔女真係出得好好
兩個流派既遊戲
然後光魔勁到而家 暗魔早排仲好多人用

首先要出新關難關逼你抽先 水屬尾王火90%減傷先制坐下十round

上三武同面具個技會唔會用到?

上三武唔會
面具會有機會用到，火印跳左2技都仲有激減

不如你又試下開 睇下有冇咁多人睇
我就幾佩服佢嘅心力

Blog 姐開patreon了

Pad blog都開patreon

扑姐會唔會係靠pad 上樓既第一人？

咪即係backup狗

八年先開課金模式

其實轉載有咩問題
傳媒就係做緊報道人地既野
最緊要係質素高同真確

你要屌梗係屌果d用誇張標題引人睇同教錯人既content farm 啦⋯⋯

終於過咗

你㩒入去link到睇得益都係個事主
backup狗直情係偷片自己賺view
兩個概念黎

想問點解雙炭打魔廊冇人用恐山安娜武?
有SX同操作不可耐性
可以慳返個位入火加珠武
點解要分別用面具同襧豆子武
又用唔到個技

係個網到落廣告都唔覺有問題
開patreon就真係
咁都課金個d應該白卡佬黎

有樣睇再諗下俾$5

同意
FB嗰幾個hater留言就係將blog姐同其他粗製濫造嘅農場文混為一談
一碌鳩打一船人

原來技術地城咁多關
又用得多體....
呢幾日仲chur過返工

咁佢就直接po fb page而唔係俾條link人入佢個blog到睇廣告啦 on9夠未

可能比$999先有

用明王 200倍 應該9成都秒殺到

可能平時block 7哂佢啲廣告
雖然知佢網賺
但俾佢讚賺下click rate又覺得冇乜問題

點解你要人地真係免費幫你揀料post出黎share
邏輯真係好奇怪
佢冇賺你錢
事主冇蝕到view

同一本旅遊雜誌飲食雜誌做緊相同既野收你10蚊
你屌左未？

呢家用緊雙無慘慢慢玩
諗住搏到隻妹/豬 做武裝

第4隻 SUPER ONE換炎柱武 打BOSS開BUFF

無慘都要轉 明王唔洗 快好多

中間唔洗放隊員鳩玩就得

有兔仔可以玩快刷 唔好掉

賣撚哂D免仔先睇到呢段片 想死

冇明王 呢幾日先重玩
將所有石送哂去鬼滅

換4隻 3把做武

無朋友有咩

課金睇無課金日記

呢度好多藍屍con佬打手攻擊blog姐

有隊入咁多把

打咩

有無巴打可以掛光魔女比我用
461 948 186

點解要賣

再抽過 堅持你抽6星嘅信念 咁就可以一車車7/8星咁出 讀心驚

有無巴打可以俾我吉

起碼佢有認真玩隻game同哂時間去寫文，唔係搬字過紙又開台賺view數先

藍絲慣左睇免費新聞資訊
連人地賺少少廣告費都眼紅
咁撚叻自己唔開個page日日share十篇八篇pad新聞資訊？

淨係用無課金寵打降臨/長關 已經好有心機

有心做既都未走去開台，嗰條友乜關都唔打唔跟就走去抽水賺view

唔好問 你覺得岩就試下

On9 啲情報幫你翻譯埋 咁多嘢講

正確
話唔定安娜書係上位裝 等你去發現

呢樣真 唔係盲目叫你去課金 而係用隊免費攞到既去打去證明

其實有tg channel免費又即時報料 而且仲開左個index網0廣告
呢d你地咪又係睇唔到
唔好講到扑雞好偉大啦好無

淨係入過一次BOSS
過唔到

同一個邏輯
你會唔會問點解一個時事記者唔走去選議員
走去報新聞、寫政論維生？

知唔知自己邏輯係乜

嬲得濟

放咗俾你